{
    "index title": "尋找完美時刻",
    "index subtitle": "Easy Party 幫你找出每個人都有空的時間，輕鬆規劃完美聚會",
    "index subtitle2": "",
    "Sign In with Google": "使用 Google 帳戶登入",
    "Sign Out": "登出",
    "Light": "淺色",
    "Dark": "深色",
    "System": "系統",
    "New Party": "新聚會",
    "Create a party now": "立刻建立聚會",
    "Step 1": "步驟一",
    "First, enter a party name": "首先，請輸入聚會名稱",
    "Enter party name": "輸入聚會名稱",
    "Next step": "下一步",
    "Step 2": "步驟二",
    "Please set the party time range": "請設定聚會時間範圍",
    "Select a time range and let participants choose when they are available": "選取一個時間範圍，讓參與者從中挑選自己有空的時間",
    "Start date": "開始日期",
    "End date": "結束日期",
    "Previous step": "上一步",
    "Step 3": "步驟三",
    "Please enter a description of this party": "請輸入這場聚會的敘述",
    "For example: party location, itinerary...": "例如: 聚會地點、行程…",
    "Enter party description": "輸入聚會敘述",
    "Step 4": "步驟四",
    "Please upload a preview image": "請上傳預覽圖片",
    "The preview image will appear on the invitation link and date selection page": "預覽圖片會出現在邀請連結與選擇日期的頁面上",
    "Complete": "完成",
    "Click or drag the image here": "點擊或拖曳圖片到這裡",
    "Creating party information": "建立聚會資訊中",
    "Completed": "完成",
    "Copied": "已複製",
    "Please sign in first": "請先登入",
    "You need to sign in to proceed with subsequent operations": "需要登入才能進行後續操作"
}